[Tg]放低telegram就會有人揾？(16)

Tg: lonelyyuen1

98巴 HD year 1
想揾人吹下水

一齊傾下啦💖

95 想聽下唔同故事想吹下水
無意發展 只係想識下朋友

94巴，想搵人吹下水，做樹窿都得嫁

99 巴 就讀asso 好頹想搵人傾計

想搵人傾下放下負

地方的 需要

95巴
健談、咸濕、風趣幽默幾好聲兼靚仔

93巴
公務員

91巴，A1
想搵個人一齊行山睇戲唱k，一齊掃街食野

96巴 王者 LOL 返工 讀書 9upper 歡迎負能量

97巴 文哲音樂都傾得 自問鳩噏定認真定樹窿都勝任到 可以撚結他 唱下歌 不限巴絲 秒回吹水

90後巴打 鍾意貓貓狗狗 得閑放假會做下義工幫手 主要影相多
平時行山 outdoor接觸大自然 影相 做gym 食好西...試新野
呢排有睇小說同研究緊WHISKY..對飲酒有研究都交流下啦

同埋如果對日本行程上有疑難都可以搵我幫手....只限日本
有興趣可以交流下

tg:

share下d之前影落既相

94獅子仔
扮工 放緊大假係大阪
係酒店等緊你搵我 秒回

想聽唔同的故仔，或者有心事我可以同你分擔

有女照搵sp都無人理?[/quote]

96 巴 hku master
tg: hencehaha
想學識溝通

92 巴
188cm
⋯樣
有緣加我
鐘意打機 9Up 睇戲 同埋唱K ( 無人同我去 ）

[/quote]
出去幫佢開post啦

95巴 fitness coach

86巴，淨係得身高達連登仔標準
有乜傾：
扮工 / 人際 / 心事 / 時事 /
睇波 / 睇戲 / 駕駛 / 9up
(冇話題可藍剔，唔駛特登諗講咩)

非秒回，年齡不限，巴絲不限(非hehe)

91巴
平時會行山, 跑步, 踩單車, 打羽毛球
收工會一個人去睇戲
星期一至五 朝九晚六扮工時間會秒回 (除非有野做)
想識d都係扮工秒回既人一齊傾下計磨下時間
9UP / 認真傾都得

95巴 year4
鍾意羽毛球 行山 音樂 小說
歡迎心事台
輕鬆傾 唔一定秒回
希望揾到啱傾嘅朋友
巴絲皆可
@tommm123

96巴 長傾

97巴 吹水不

巴

巴
不能與朋友說的 感情 心事 都可以傾下

96巴 想識c打長傾or發展下去

可以同任何類型的人傾計，傾乜都得
如果唔得做朋友亦可
Ａ1 白白淨希望可以有白白淨的c打可以認識下
自己嗜好係畫畫，亦都係hkdi畢業
依家散工度日，之前做過日廚，freelance design job
夜晚可以秒回，日抖就未必可以

92巴 陽光探險家
鐘意運動同戶外活動 行山 踩單車 玩水等等
閒時遊走橫街窄巷探索小城同揾野食
有興趣可以一齊試下玩下

95巴 巴絲不拘 岩嘴型就吹

92年巴打
178高70kg
失戀左差唔多半年
拍左兩年拖結果被帽
灰左半年近排先慢慢行返出comfort zone
平時鍾意唱歌彈琴彈結他
揸車遊車河，做下運動，睇戲睇書
因為係外國讀左好多年書，所以性格唔怕自己一個人
成日都會自己去旅行
對愛情有少少失左信心，有少少怕再鍾意人
希望識到岩傾既人，特別鍾意秒回既人

add我既可唔可以介紹下自己，唔好剩係hi, thanks

有冇人鳩up下
而家一個人係大阪機場好悶

搵人傾下計

新post留名
96巴 184cm
瑞士讀緊書
想識下新朋友
巴絲都冇問題
盡量秒覆
時差/返工可能會覆得慢少少

96巴 想識多啲朋友，真係啱傾既可以係現實交個朋友
，巴絲都得（已經有女朋友 冇意搵sp同女友)

89巴 鐘意玩手工皮革 運動 正能量
會自己旅行既人

歡迎絲打傾計吹水

95巴打 升yr4
想識差唔多年紀既朋友

91 nursing 巴打

長傾秒回
98巴

97巴 打風啊無野做啊吹下水啊

94絲打 Nursing
颱風天太嘈醒左訓唔番

留多次，睇下係咪真係冇人qdd.
R水吹，吹乜都得，巴絲都歡迎！！

出去吹風

新post留名

94巴 美國jj 暑假喺香港
鍾意睇波 唱歌 買衫 韓國野 食好西 做運動
有興趣想紋身 跳舞同影相

特別鍾意運動型/黑妹

97巴 貓奴 白羊
乜都吹得 約下睇戲打機 樹窿
可以長傾就好啦 好中意錄音
巴絲打記得搵我

97巴 非GAY
歷史 哲學 動畫 輕小說 科技 單車
乜9都有涉獵 歡迎吹水放低心事
最好可以介紹下你自己
如果冇回你多數係睇唔到 有回開就會秒回
鐘意大姐姐同高妹

Between屌你 成個post都係巴打

其實有冇巴打真係有人搵 分享下

93巴

93巴,真.180
圈子細同埋份工無乜啱傾嘅人,想搵下人長期吹水(做樹LONE都得)
返工時間好難秒回,但放工時間就可以 (多數1230-100就會訓,星期5 6 日會晏訓),放心,我係咪都會回你地嘅
興趣:睇NBA,打波,睇戲,跑步,煮下野食(只懂家常便飯),玩手遊,PS4,其實我仲有好多野都啱傾同識少少咁 ,真係想傾同唔HEA覆嘅歡迎加我

巴打 咩都傾得 人無咩好 就係風趣

93巴 打風吹吹水

89巴

識左個絲打 咁岩住附近
10號波唔駛番工約左出黎飲緊茶

唔差在開埋房

93巴 鍾意踩單車又揸下車 睇下戲又睇下劇咁
無特定條件 純粹搵人傾偈吹水

tg pe0000

94巴揾band友夾野同交流

來和我鳩up吧巴絲們

89巴

聆聽者

可以傾下音樂band sound 咩類型都可以
可以傾下電影動漫
可以傾下游山玩水踩單車
可以傾下酒
可以傾下你想講既野

都係緣

99巴 181cm
傾咩都得 想搵人長傾

98絲
打風無野做😂💕
歡迎傾下設計野 電影野 同飲下野💕

93巴，175cm
鐘意睇歐美劇同戲，鐘意文史哲

92男 唔係毒撚

求斯打add我

98巴 想搵人傾計
乜話題都岩 歡迎你24小時煩住我
盡量秒回 返工好悶

交個朋友，揾我放下負，傾下計，發泄下都ok ga 約出黎都ok 巴 20 雙魚座 巴都ok ga

92巴 快回, but not秒回

93巴 鍾意唱歌 行山 壁球
歡迎交流點歌 @scorpio2468

我係腳膠仔.
有無絲打會搵腳膠仔架
其實想搵人傾下計 .（一日覆一次. Hea既可以無視我

93巴

酒店
只需標價既8折

正唔正先？

唔好問自己正唔正ok?

96巴 179 想約人出嚟飲下野 做咩都得架 中意出夜街

利申 籃球uteam
正係傾計唔打算約出嚟唔好搵我

97巴 想搵異性吹水

91巴
好悶, 傾咩都得, 最緊要你想傾

96巴 生活有D悶

可能出左黎做緊野就會係咁

唔好怕我煩就可以

tg id:JSO817

93巴
黑黑實實
扮工做gym打機
你唔hea覆我唔會已讀不回
巴絲不限

92巴

工程狗 收工時間秒回
你問我答
想搵絲打吹水
呢排玩緊DJmax /switch/傳說

93巴
潛水旅行影相感情咩都吹

93消防巴
傾心事 聽歌 運動

94巴 隨心傾計 巴絲不拘

交個朋友，揾我放下負，傾下計，發泄下都ok ga 約出黎都ok 巴 20 雙魚座 巴都ok ga 我好悶可以約我出黎玩ga

99巴 retaker 無聊吹水 傾乜都ok

94巴
9up 9rap乜都得

92巴

95
樹窿，秒回
tg call, 攝時間，9up

純粹傾計，無意發展

好撚悶，真係好撚悶.....

LM

94巴 隨意傾

91巴 乜都傾

92港島巴
182
文員
想搵人吹水
失戀
無野做

95巴,中意結他,音樂(聽jazz,indie,pop,metal乜都有)
165,長髮,正常樣死band仔
巴絲入黎傾下音樂,去下live band bar又得

89 巴
行船
搵人吹吓水

28毒巴
鐘意日本文化 日本野 日系野 鐘意貓狗
動漫人 得閒會秒回 半個9upper

想搵絲傾計 煩膠 毒絲既話更好
唔介意你腐女毒女 女漢子講粗口

94絲
行山 跑步 唱k 結他新手
就快開學 想上堂同人
傾傾計 解解悶

90 N展巴

超長工作時間

聽歌 唱K 食野 睇戲

93巴
傾計可以轉運你信唔信
@mt162

91 巴

想識下朋友可以傾到下計，你搵得我，基本上我都會覆

不過如果你加完人又唔打算覆人，下下都要等人搵你，幫你諗話題的話，請你唔好加我，del得太多

94巴
樹loan 傾咩都得
做緊野個陣會覆得比較慢
其他時間盡量秒回

21 巴起外國讀書 平起打開籃球 間中做gym 同平時有出去飲下野 想搵人吹下水

代Post

97巴 鐘意整下甜品 砌圖 游水 同睇綜藝
歡迎絲打打風日黎吹下水 傾咩都可以

想識絲 最好嘗試發展方向
或者巴絲傾計分享日常
興趣啊 各方面野識傾落就知
96

搵有紋身絲打....

97巴
冇打開onlinegame冇睇開波冇做開運動
極瘦但鐘意食野
尋樹窿

老嘢. 3張. 廢丁. 呃水吹mode
@amd930

Whatsapp: 93027020

有冇澳洲巴絲

93童顏靚仔巴

95巴 鐘意傾計，分享。你問咩我答咩。聆聽者，可能都會比到建議你。

巴打 得閒就傾兩句

94 巴 想識下朋友，巴絲都得

95巴
傾下計 做你生命中既一個過客

94巴 放緊假
一齊傾下

老巴
天南地北 歷史地理政治經濟乜都可以同你傾
亦可以客觀分析你既問題 樹窿也可
純粹想擴闊自己圈子 巴打絲打都無所謂

90巴 , 鐘意周圍搵好野食，去旅行，聽音樂

傾咩都得

96巴，讀緊書。
鐘意影相、做運動、聽歌同行山，
傾咩都得，咩都討論下

搵長傾~巴絲都得
98 巴

1234567

97巴
盡量秒回
想比人煩下

93巴 fg教畜
唔打機唔毒，運動撚，旅遊撚，可分享經歷
[口味獨特]有冇皮膚黑黝嘅絲打認識下
可長傾，鳩傾兩句，做你樹窿都得

99中四天秤巴 肥矮柒毒

想識多啲人

98巴打 無咩人同我傾 希望多d人同我傾 練下點同人交流

90巴打
鐘意攝影同吹水食好西

94巴 岩岩大學畢業開始番工
運動jj,平時鍾意游水做gym影相行山
單身咗幾年希望識返個女朋友
歡迎絲打一齊傾下
telegram:ufcfan

94絲

80後處女座巴,做慣樹窿,歡迎自問會柯屎既絲打同我傾下

有無人想試下淨係錄音傾計👋🏻
Tg: missjessbb

97 巴打
鐘意旅行攝影行山

無玩音game既真係唔好再搵我 唔傾性 唔援交

98 藍絲
想搵人傾下計

漏咗

93巴 在職廢青
想聽下人地嘅故事打發時間

91 巴打
Backpack 無野做
未未秒回，但係會覆
Tg: Fisherman_D

93巴 初戀比人帽左兩次 而家搵緊野做 毒撚性格
興趣係打機（打LOL)早幾日玩返pokemon go 同煮下野食識煮飯煲湯 整甜品同煲涼茶 想識多啲朋友
巴/絲都無所謂 最好絲打啦 因為無乜女仔朋友

睇到就會秒回

.....

巴

隨緣9up

97 巴
睇到game of throne season 7
有無絲鍾意睇 一齊討論

94巴 想搵大過自己既絲打傾計

97巴
做樹lone 聽你放負
巴絲都歡迎

嘩 睇落好高

91 影相行山露營踩公路單車
打機睇書睇科幻片 得閒去cafe飲咖啡

98巴 黎緊HD year 1
想揾人吹下水

一時似19一時似29
唔鍾意貓狗

26 巴
護士撚:(
充滿煩惱
歡迎各位巴絲屌醒

95 廢巴 想搵人傾下發泄下 咩都傾得

80後巴，純粹搵人吹下水

[member]99
想搵下人傾下計
咩都傾得
希望可以長傾
Tg:

90巴

想做樹lon 聽下大家既故事

Tg:

98廢青
想搵人講嘢
紅巴

94巴
Fresh grad 番左一個月工
想R水吹

97紋身巴
好撚鍾意廢up
多野講請搵我

潮撚jj

97, 想改變/戒壞習慣 互勉

讀緊教練學
有7張教練牌 教健身
我又愛運動 又愛聽歌 嘅98巴
我近排失戀...
心思思 想 搵下絲
加我TG la

@HayHaJason

96巴 澳洲jj 歡迎男女hehe sheshe 利申:非gay
傾咩都得 想識多個朋友又好點都好 希望可以長傾啦
多數秒回 未回多數係因為訓緊/返緊學/tg冇彈通知 不過我會定時睇

98巴秒回做樹窿比你訴下苦水
或者長傾談心

aloha1138

96絲 貓奴
秒回到就秒回
樹窿一隻
巴絲不拘

96巴 179 想約人出嚟飲下野 做咩都得架 中意出夜街

利申 籃球uteam

份人比較直接同多野講 正係傾計唔打算約出嚟唔好搵我

96 絲
Chat only

95巴

93絲 貓奴 做平面設計
都幾忙 但又好想同人下傾計

94巴 有緣就吹下水 未必經常回

97絲 想搵人傾做GYM野 新手學做GYM
另外想搵鐘意美國野既巴絲 想識絲為主

仲有想搵識影相既人交流下 最近學緊影相

92巴, 行山, 跑步, 影相, 快回
求絲, 傾計開始

96半工讀巴
求伴，交心，唔會潛水既巴/絲
可約去機舖,網吧打機,
想試下學影相,想交流音樂,耳機,HI fi,等心得

做陣tree hole

97巴

想識絲打

@Jamesww

89肥巴 天秤座 內向
鍾意動漫 睇電影 畫畫
勁鍾意去搵好西食
閒時會化身偽文青去睇展覽 扮創作

搵絲打長傾 希望你都會一齊搵下話題

近排心情好忐忑，
想搵人傾下。
tg:@allenbb

希望你見到可以再搵多我一次

tg: cmeiccc

98 識朋友

樹窿

[/quote]

20巴

感情, Men style交流, 耳機, 貓奴, 男士野

be gentle

26巴。扮工 好悶 交流興趣 搵下樹窿 做樹窿都得 巴絲都無所謂 隨緣 夜訓 多數秒回

95巴 fresh graduate
訓唔著既可以搵我攝時間
想長傾又得

qwert099

男人老狗係到扮女人

96絲 傾乜都得
中意笑 傻下傻下
盡秒回
啱傾可長傾

有野爆？

95巴

無論巴定絲 巴扮絲定絲扮巴 有icon定無icon 無頭東宮定無相神功都無所謂 只係想搵人吹下水 天南地北乜都可以講(如果我識嘅話) 盡量秒回

97絲
岩岩開tg
失眠傾下計

93夜鬼巴 北區
小毒 微宅
打機 煮食 睇戲 動/漫畫 gym 踢波 跑步 訓教
呢排裸辭專心溫書等面試,比較得閒,會盡快回,深夜時份或可秒回
無聊9up下,爹兩句互攝下時間,想搵樹洞吐苦水,有共同興趣想交流下都得
岩傾長傾做個朋友
唔岩傾唔洗勉強,無乜所謂

唔知係咪真係會有人加

97絲
緣份決定一切

92巴
尋絲 癲d 都可以

比負評嘅講下點解 自問我對人都好好 係除左琴晚有個巴打扮絲打玩野 你話唔開心 我唔瞓覺嚟陪你傾 但係可唔可以唔好咁無聊玩男扮女

10個有10個都係亂黎 真係咁難搵到人咩

失眠 傾咩都好
有緣咪繼續傾

97巴 求吹水only
做第一個入嚟既人啦

96巴 184cm
瑞士讀緊書
想識下新朋友
巴絲都冇問題
盡量秒覆
時差/返工可能會覆得慢少少

98巴 無呀無聊炸我
隨緣

user not found?

97巴 又飲左一晚酒

玩咩音game

係

你知唔知你ban左我tg

冇喎

98巴 純粹想搵人傾計
Tg:hohoooo

唔怪得你無女朋友 跟本無人覆到你

點解會咁

98雙子巴 夜鬼一個
得閒搵我傾計
咩話題都得
盡量秒回

住係日本既it狗
Gbjp14582

緣份決定一切

96巴 常回
鐘意聽歌 煮野食
搵多野講巴絲 傾咩都得

音gamer
可以我無tg

90巴 鐘意旅行 影相

自膠

單身91巴,工程撚
工作關係得同性冇異性
想擴闊下圈子同時返工吹下水咁
做下樹隆聽你講故呻下又得
秒回就唔得啦始終要做野
最好就有心傾唔好hea覆啦

[/quote]
推推先

96巴

啱咀形唔易搵

你拋得啱個波我同你全壘打

94巴 秒回 番左工冇乜異性朋友
真心想識一個岩傾既發展下 平時打機打下波 收兵唔好搵我

教
錄音混音+母帶處理
Pro tools
會分享素材
由零開始講解整個製作流程
硬件軟件上之用法
亦會講解各種咪既特性同樂器收法

TG: hkboyboy

90巴
扮工中
如果有相絲打可能會秒回

92港島巴
想搵傾
失戀好痛
可以陪下我就好

94巴

職業係教育界
個樣係蠱惑界
身材第三世界
思想超脫三界

最近鍾意開台，歡迎同我講經

你的心靈療養師上線了！！

至於其他嘢，我信緣分

95巴
長期電話靜的

92巴 想搵人傾下計好悶
傾旅行 睇劇 睇書 咖啡 返工都得
其實傾乜都得

想識真係有心傾唔hea覆既絲打
唔秒回都唔緊

95高瘦巴打 想識多啲朋友 想聽下人故仔 又想分享下自己既

0岩樣, 夠靚仔先可以長傾就真

岩呀，佢都冇覆

佢出過好多轉架啦
都搵唔岩樣

真心一句睇緊既連登絲打又好, 巴打又好
唔好諗住係度搵靚仔靚女啦
第一步
照下自己個樣先啦好冇??

自己係巴, 同過唔少絲傾
樣呢D見人見智, 至少現實世界都拍過幾次拖

但係, 唔少絲打真係外觀又好... 內在又好.... 都唔太有做上菜挑三挑四既資格
可能你地仲細個
但係過幾年愈來愈大, 仲係咁既腦同思維去諗
望住人地成雙成對, 自己仲ON99唔係冇原因

巴打都如是, 唔好諗住搵又索又賢淑咁既心態
係度識人就健康少少, 試下交個心傾, 有D野唔係真係咁重要

男既要瘦底大波又索, 女既又要大隻高大靚仔
呢度係連登呀

點解我咁靚仔都無人t me

交個心出黎，發現自己只係佢contect list 到其中一個巴打咋
上連登勿認真

90巴 化驗師
生活苦悶同想擴闊圈子 傾咩都得
鍾意行山 跑步 單車 羽毛球 睇戲 煮野食 畫下畫咁

做野有時會好忙 未必秒回到

如果岩傾既可以嘗試發展下

Chat with me

95巴
吹水
秒回

@shuckle00

女人邊會上黎搵人去叫雞

96巴 傾咸計
Tg: Bbvv4

狂笑中

94絲打 無聊想搵人吹水

ok pmed

96巴

你肯搵我就會回

咪咁肉酸啦 唔傾咪罷囉 洗唔洗打遍長文黎屌人 上面條友唔應你機就即刻話人嫌你樣衰
先唔講係咪真

嫌又點？ 你咪走囉 係度批鬥d乜 老奉同你傾咩

之前有個絲 唔岩傾講句bye 又比人批鬥公審 果陣見到 已經覺得你班毒撚肉酸

第一次悶到要推自己post

佢係揀3撩4既 搞到識唔到人 係佢蝕底 個天會比呢個懲罰左佢架喇 唔洗你插隻手埋去

你地咁樣屌佢 就變左毒撚發爛 唔應機都嬲嬲豬 搞到明明你本來冇事既 而家柒哂

大方d啦 唔應你既 由佢自己單機 如果你自認為自己係件寶既 人地唔理你係佢走寶 你唔需要理佢地

香港地有西就有市場
香港地鮑魚貴過香腸

係街見唔少豬西都有仔拖, 樣正常嘅十條八條都有仔, 未有拖拍果d 都大把仔approach, 根本大把選擇, 難怪d 港女可以咁串

公你老母呀?
盲架?
我針對佢一個咩?
我同緊入來加人既男同女講呀
屌你係咪以為自己好撚正義呀?正義到屈鳩人再扮英雄?

92巴 想搵主動既絲打傾下計發展下
慢熱 唔係好識搵話題傾
被動同内外 朋友圈子細
平時鐘意做下運動gym同唱歌
可以慢慢傾 慢慢發展

好簡單一個for fun既add人傾計活動 搞到好似擇偶 相睇活動咁

合則來 不合則去咪冇事 又玩公審又要講大道理

普通識下朋友 吹下水已經搞到咁嚴重 真係拍拖既話都唔知點算

for fun add 人傾計只係包裝黎遮, 實際係想點, 大家明嘅

所以我都幾欣賞講到明係搵絲嘅巴打, 夠晒真小人

某絲打 我知你見到 唔好再加人喇 你有我喇
雖然我都想咁講

所以我都係繼續要搵人傾！
Tg: notmeanymor

如果唔想俾我當狗咁撚既千奇唔好t me
我只係想撚狗 或者鬥智鬥力都得啊

97 188 扮工仔
聽歌睇戲踩單車游水
剛分手好得閒 下個月想攞假自己去旅行散心
有無巴絲有獨遊經驗可以分享下？

新 post 留名
92巴 鋼條型哈比人
半工半讀緊
平時鍾意周圍搵野食
間中會自己整野食
偏好煮日式周西式
冇咁熱時會去踩下單車
巴絲都歡迎
想聽下唔同人嘅故事
求長傾

見細佬玩得咁開心我又放低個tg睇下有冇人搵先
95巴 澳洲讀緊書 187
好掛住香港既生活 希望有人交換下大家日常生活既相 唔洗有樣 影下景 影下上堂 影下食乜都可以 當然我都會影返我係澳洲既相啦
純傾計都無任歡迎
巴絲皆可 盡量秒回
人既一生得咁短 好希望可以見識下第二個人既生活

92年，想識姐姐

29 老鬼巴想識絲打，176cm 高 65 kg，正常身形。

加叔叔 吹下水la

利申： 假膠 talk 得

00絲 秒回 想識男仔

咁都要擺人張相上黎
已讀不回你？

巴打呢個唔係我黎喎

On9?

你賭波好密下WOR 00絲

92 悶毒 金牛扮工巴
可長傾

95白羊巴
算健談、風趣幽默
把聲唱歌算唔難聽
自己覺得自己算靚仔
身材肥大（瘋狂減肥中
想搵下人返工同返學果陣吹下水
傾咩都得最怕你唔搵我傾得我自己自言自語

喜好係唱歌打波行山猫狗龜同煮野食

wwy00124hk

80後巴
搵絲
Not gay
183cm 高

希望你見到會再搵我

條女好正呀

97巴
非基
想識女仔傾下計
可發展
有做開運動

96 179巴 yr3等開sem
有打開波同做gym
鐘意飲酒
剩係想識絲打

95 巴

希望你係有心同唔hea 覆既絲打啦 想長傾
97巴

93巴
EDM 台北 樹窿 告解 都可以搵我傾架
@mt162

26巴，184cm
樣貌及身形普通，單身 非基
平時都會做下運動，行山打波等

鍾意sm，招長期m女做sp一齊開心
自己係S底，鍾意綑綁，打(力度視乎妳想)，言語調教等，各取所需，互相滿足。

樣貌唔駛好靚，最緊要有靚腳（因為我係腳膠），鍾意被征服、淫底、高妹更好。

會保密及互相尊重，傾下計互相了解一下先，啱先約見

有J勿add

99巴 181cm
傾咩都得 想搵長傾 盡量秒回

99巴
關係係雙向嘅，最緊要係誠意同堅持
好想好想搵到互相依賴嘅交心好友
希望會重視我，因為我重視每一個同我傾嘅人

好怕被忽略，如果你有好多傾談對象的話，⋯ 請不要找我（心靈會受傷）

本人好古典音樂，尤其鋼琴；亦是吃貨，好想分享美食（可做飯腳 ）；同為大貓奴，家有4主子 最近鍾意上遠足，會周圍遊下；每年去3次旅行係我嘅夢想，退休想環遊世界；有睇日本經典動漫；黎緊讀Asso

會堅持，不hea覆，希望你都係

明白茫茫人海中尋找知己並非易事，亦唔係同每一個人都臭味相投，先踏出第一步，了解大家先

[quote]94工程巴
圈子細 想識下女仔

94工程巴
圈子細 想識下女仔

有緣就會見到

80後處女座巴,做慣樹窿,有玩音樂,歡迎自問會柯屎既絲打同我傾下

94巴

93巴 工程仔一名
歡迎大家來找我
TG: brian9393

97巴
慣左夜訓 可以好夜搵我

98巴 想搵絲打長傾
傾咩都得
秒回
想部電話震下
如果啱傾約出來見都冇問題

醫護巴找認真絲
tg: lovehkhk

有無絲打有用交友app既
可以一齊分享下 自己遇過既人和事
Tg : lonelylau

93巴 178高
愛行山 郊遊 影相
獨撚一條 要求唔好咁高

91巴 毒撚,以前成日打機，但宜家小玩
希望可以搵人吹下水
巴絲都得

86巴，如有感情煩惱可以分享下

97紋身巴
夠煩就t me
日日都好多野講

92巴
做運動，跑步游水我都ok架
食野，鍾意食好野，如果絲打知邊到有好野食記得帶我去試下
睇書睇劇睇戲，鍾意睇歷史，而社會科學，哲學同心理學都會接觸下
歡迎絲打add我，彼此交流

唔求靚女 巴有相同興趣可以照add

94巴 想搵大過自己既絲打長傾

唔信放低telegram就有人揾

澳洲巴絲

有無殺龍巴絲？？

有冇人想一齊去日本旅行 95巴

毒撚單戀明明好似放低左
見到一張相又在意返佢

失眠焦慮驚社交
諗緊睇唔睇醫生試下Xanax

Sem break日日自己一個
Bad texter成日dead air
唔敢搵返之前既巴絲
仍然搵緊絲打長傾當陪住
岩傾既想約出黎行下
亦都想搵樹窿傾下焦慮問題

94巴
鍾意藝術/設計
welcome everyone to chatchat

94巴求9up 9rap

唔好再有巴扮絲要我講gay故

96獅子巴
打機做運動咩都得
冇咩人搵日日都好悶
希望有絲可以搵下我吹水，秒回

99絲

94絲想放負

98巴
想識多啲朋友

致每個曾笑過愛過痛過恨過的你，
我們從陌生變為熟悉，又由熟悉復回陌生。
曾經以為終於找對了人，最後卻只是一廂情願的錯覺。
藏在心底裏良久的感覺，竟連說出口的機會也沒有。

這裏，是個沒有人的世界。
也只有這裏，你才能安心地將自己的心情表露無遺。
來到第十多個tg post，也許我們都已經歷得太多了。
讓我們在八月的最後一個星期，遺下我們的執念，回到最開始的初心。
就在這裏，留下你那璀璨的夢吧。

93巴
鐘意睇波
鐘意睇笑片
鐘意聽廣普歌
鐘意去旅行

咁多位巴打高抬貴手
唔係唔歡迎巴打
但唔好一開波就話咩緣分呀⋯⋯叫我介紹女仔呀之類......俾心機去搵其他絲唔好撚我啦好嘛

94 巴

想識多D人， 跳出自己既圈子
想搵真心朋友, 唔係淨係用黎做樹窿/ZIP 時間
唔係你問我答, 唔係stickers 接龍，唔好add 完唔出聲
平時可以傾下日常生活野, 又可以傾心事, 開心唔開心都可以一齊分享
只要你有心既, 就可以搵我

97巴 乜都傾下 解悶

96巴 鍾意簡簡單單生活 但份人比較慢熱 想搵另一半。

😂😂😂

95巴
傾咩都得（只要我答到就可以）
可以做樹窿/搵我打機
Ps4/Lol都可以（唔好怕我雷就ok)
歡迎各種唔同的人

97巴 沒聊中

98巴，retake，想有buddy得閒分享下，or解壓
巴絲不拘，非基

.........

96巴 咩都傾得 想長傾
有緣傾到是緣分

94巴 獅子仔
朋友圈細，搵巴打絲打傾計

瞓唔著想講電話 唔自介會唔會有人搵

95巴 香港感情分析師
有圓就會有圓心

90 巴
上線時間多為深夜

91巴 不定時上線

00絲 乜都可以傾

巴打留個tg, 好想認識你

廿到尾 米八瘦瘦地 呀叔咁樣
有冇絲打吹下水八卦下 閒時flirt 談談情情說說愛愛又得 決擇撚問意見亦得

上黎碰下運氣，希望識到個岩既女仔

M/23yr
準備放自己假之後番一份極穩定既新工
番工之前諗住同屋企人去台北旅行，可以交流下

工餘時間最鐘意做運動，例如gym, 游水， 跑步
另外就係研究下股票，雖然仲係新手學緊basic 野

長遠目標係搵個岩既女仔，結婚，買樓，有小朋友
（所以護士當然會有分加啦 ）

我同其他人比較特別既係我無論返工定放假都會早睡早起

有興趣絲打可以點擊以下link:

97 巴

asso 仔
天蠍座 靚仔a0 168
興趣 唱歌 跑步

90巴 吹水 廢up 時間太多 有玩開車既更加好 男女不拘

代post

99年處女 秒回

代post
97絲 想搵sp

🦁巴 有冇長傾絲打

？？

打冷震

雞肉牛肉清湯 • 3h

長傾秒回
98巴

93巴
悶到抽筋 想個腦郁下 有無咩生活日常難題俾我諗下

94 好悶 傾咩都得

果個豉油專家(?) 係專釣狗公 唔好上當

希望搵到個岩傾既絲打

你都幾撚得閑

佢咁on9既

96巴

唔會睇相揀人覆嫁

你肯搵我開話題傾就一定會同你傾落去

做緊個study 睇下lihkg 有幾多人搵fd 同佢地既取向係咩
點知就俾我見到你 得罪曬

最多比你一齊釣

睇你啲賭波post已經知
有冇對話圖？

大把

好多cdrom厹係到搵吃

sorry

改過個名再嚟過啦
我支持你的

想搵人吹下水 但本身份人好悶 話題終結者
超級被動 怕悶唔好搵我
想識啲高嘅巴打 最好180-19x
秒回到就會秒回 啱傾就長傾

同埋最好大過我 我97

我係腳膠仔.唔hea回既人
有無絲打會搵腳膠仔架
其實想搵一個長期又傾到計.
.因為適應一個人好攰（傾傾下唔見左人都幾氣餒）
希望add我既絲打可以用小小耐性同專注傾下.

你會係仔仔定女女呢

幾時開po睇下

Why not both

有樣圖

如果你想要個堆招sp list 我已經有

開去咩台好

95 巴打
讀緊書year3
鐘意玩結他同聽歌
歡迎搵我吹水

點解有人信

諗點解lihkg咁多厹仲好

引爆啦

等左好耐喇

當呢到搵食平台都on99

你個joycecast我諗都應該有收到唔少巴打搵SP

整合下先 今晚先擺

我有留意到 唔少招sp post 既仔仔都會標明自己係健身教練 or 紀律部隊

紀律部隊比人發現會唔會人格破產🤔🤔

佢地以為D女女搵SP係想要呢D仔仔掛

留名等睇

Cdrom厹們唔洗驚啦

因為我一撚定逐個擺

快啲擺

好似仲有幾個有女朋友🤔

俾d好野你啦 不過你要自己做功課 自己filter 下呢班人

唔知佢女朋友睇到有咩感覺呢

爽了
手足比你tg 我
Hkgpakgod@gmail.com

有冇相先

"92巴，紀律部隊
175cm
大隻陽光黑實

iamnotexisted

睇我ID就知多故事 add我吹下水 男女老幼都歡迎

88 男

95 巴 真心巴絲都得
最重要真係交個心傾計
可以傾食野 傾着衫襯衫啊 恐怖片 鬼故 乜都啱傾

好得閒 長短傾都得 巴絲歡迎

96巴
傾咩都可以
無話題可以唔覆
得閒吹下水，幾小時覆又得，秒回又可
做樹窿亦得 放負/正能量都ok
興趣:聽歌，做gym，得閒會打傳說對決
煮野食都有兩手

想搵絲打傾計

push

廢絲 有話題 感興趣既會秒回
鍾意紋身
偏好有紋身/板仔/band友style既男仔

你當自己係網絡判官咪仲on9
收檔啦

哎唷唷 有厹嬲豬

未撚弱智到add你 自己蠢咪當人地都係咁蠢

咁關你撚事咩 又唔係放你 定你當撚咗呢到skout呀

你屌得人地狗公我就唔屌得你多事？
當呢度係咩又關唔關你事？

55

原來宜家連登屌狗公都唔得

okay係我多事
我阻住你地網絡公審係我唔啱
你地開心你地繼續

關心乜事

96絲
近排好得閑 想搵人傾下計
傾咩都得 有時做緊野覆唔到
得閑會盡覆

有無人得閒傾下計

唔add啦 你搵到有趣既topic話我知 等我又可以做下study

96絲 想揾人傾下計

有趣咪有女又要搵sp

95巴 175 平凡中等身材瘋佬窮毒隨街都執到死垃圾廢青一名

冇咩特別，比較偏文靜，但要癲都可以好癲外向

平時少上

只限文青囡囡（謝絕姣西女漢偽絲同hehe）

hi be fd

留個靚名 hi我吧

90巴
正苦工
平時做運動 行山 遊車河 食野飲野咩都啱
可以add我一齊玩一齊傾

97巴搵絲傾

95巴 175
平時鐘意睇戲 行山 打下羽毛球
想搵人吹下水

屌你自己add人啦

98 bboy巴 搵下我傾計 😂

97
9月year 3
歡迎分享你的故事

92巴, 行山, 跑步, 影相, 快回
求絲, 收兵勿add

96雙魚巴 扮工好悶 秒回

abcdefg

好深情...

96巴 180 正常樣
鍾意做下運動 打下機 飲下野
單身左年幾 終於放底哂前女友
所以只係想識絲打

97巴 個個搵完我都已讀我

89肥巴 天秤座
鍾意動漫 睇電影 畫畫
勁鍾意去搵好西食 睇靚風景
閒時會化身偽文青去睇展覽 扮創作

搵絲打長傾 希望你都會一齊搵下話題

96巴 王者 傳說 LOL 動畫 輕小說 返工 讀書 9upper 歡迎負能量
近排好得閒 盡量秒回

92 港島 有j
完

98 巴 行山 跑步 食好嘢

94工程巴 175
朋友圈細，想識下絲打

巴絲不拘

超級運動癡 運動時間以外都秒覆

90巴淨係想溫人傾計
生活悶悶地想傾心事想笑下就搵我

95 巴打 獅子座
英國讀書 鐘意滑雪影相玩健身打機同埋近排好鐘意玩beer pong有無人有興趣
有興趣可以加我吹下水

92巴
平時會跑步同游水
鍾意出街，四圍搵好野食，如果keep住岩傾既可以一齊搵下好野食架
仲有我睇書睇劇睇戲，鍾意睇歷史多，其次係社會科學，哲學同心理學都會接觸下
歡迎絲打add我，彼此交流

唔好hea 覆啦 希望搵到可以長傾既絲打
97巴

96巴 想長傾
巴絲無所謂 最緊要啱傾
深夜樹窿大大個
未瞓又想吹水就搵我啦

絲，心事樹洞可以搵我

96巴 返工人生

可能出左黎做緊野就會係咁

唔好怕我煩就可以

tg id:JSO817

巴 求開解
只係今晚

20絲 讀緊大學
做下樹洞

@fastbeatuyawesomehaha

咩都傾,秒回,巴絲都可

97巴 想搵真心覆既絲打
巴打想搵我做樹窿又得

97巴
好多野煩想搵絲傾下

留言信箱

95巴 負能樣 r水吹搵我，一得閒就會re

93巴
旅行，行山，潛水，心事，飲酒咩都吹得

93巴 廢人一個

酒店
只需標價既8折

睇人地啲 自介 好鬼正

呢條友痴線架
有冇巴絲中招？

Detail?

90巴,

有心事/感情煩惱咩都傾得 今晚唔想咁早訓

92巴
想搵咁上下大既絲打傾傾計
非誠勿擾 吹水樹洞

簡單講 傾傾下話自己係巴
跟住最尾又話返自己係絲
last 連tg acc都del 9 埋
好人格分裂
好得人驚 鬼上身咁

96絲
冇 岩岩俾個巴打飛甩左 都幾hurt haha 佢好好嫁 同佢一齊好開心 可唔可以搵個白白淨淨四眼嘅好男仔haha？

92巴
尋絲

內向，白淨

最近揾工唔如意好灰
傾下計先

可能係巴扮絲釣厹, 見你唔上釣咪轉id 囉

94巴
好悶想搵人傾下計
巴絲都歡迎

90巴
專業樹窿一個

97巴 R下水吹

Year 3

97巴 可以政治 經濟 貓貓狗狗 Anything
p.s. 不一定秒回

偷情也很講緣份

96巴
人地睇我好似好playboy
實質係毒撚
興趣係音樂同車

96巴 鐘意撚狗、音樂、旅行嘅同我埋一埋黎

99巴
185
吹乜都得 訓唔著好悶

98絲 起身覆

93巴

98巴 貓奴

96巴打 岩岩被女朋友分手

。。。。。。。

95巴 想搵人瘋狂吹水解悶
巴絲不拘

96巴 184
瑞士讀緊書
想識下新朋友
巴絲都冇問題
盡量秒覆
時差/返工可能會覆得慢少少

97絲
最近好灰
想搵人長期傾下計吹下水
專業樹窿

94工程巴 175
圈子細，想識下絲打

81巴

20歲巴打，1米8，中意玩運動，sem break緊返工無野做 有緣就吹兩咀啦

歡迎同我吹水 男女不拘

6尺93巴

94爸
得閒既就揾我吹下水啦
另想知有無人打overwatch

95 nursing 絲

96巴 179 想約人出嚟飲下野 做咩都得 中意出夜街

利申 籃球uteam
正係傾計唔打算約出嚟唔好搵我

與帥哥展開激情對話

咩都得 就係想電話響下

91絲 水瓶座，搵人吹下水，一齊扮工

近排失戀...
心思思 搵搵絲做一做我水泡

@HayHaJason

96 179巴 yr3生活乏味等開sem
有打開波同做gym
鐘意出黎飲野
剩係想識絲打

［代PO]
Shout-out to Brisbane 巴絲
99絲
想搵同年齡層既巴絲吹水，no sexting please

又有料爆?

幾靚仔

我係腳膠仔.唔hea回既人
有無絲打會搵腳膠仔架
其實想搵一個長期又傾到計.
.因為適應一個人好攰（傾傾下唔見左人都幾氣餒）

96 絲
想搵巴絲吹下水 傾乜都得

好人好姐係度扮狗又真係...

94小毒巴 歡迎吹水傾心事

98巴 盡量秒回 巴絲都可
主要R水吹 傾得埋你想見面嘅都可以
[black]只要你唔嫌我樣衰[/black]

180肌肉型不解釋

@Tommasmuller
水瓶男

.

94巴 歡迎吹水

代朋友留
身高175
愛運動 陽光男孩 開朗
想搵做開運動嘅絲打吹水

180 巴
20歲
揾運動人一齊做運動
最好住九龍塘,樂富,黃大仙附近,方便d

97巴 籃球 招絲吹水

95巴 高180
鍾意畫畫影相
生活圈子細想識多d人
最好識到絲打啦

成熟既80後姐姐
又高又肥又大隻
外貌協會切勿加
任何話題都可以
唔接受咩SP/SL

95巴 想搵有心長傾既絲

93巴
日日諗緊點創業，更多賺錢辦法
有意嘅巴絲一齊討論下呀

希望搵到長傾既絲打 吹下水又好乜都好啦
97巴

96巴 想搵絲打
想搵一個長傾 唔好用完即棄
唔好傾傾下唔傾 有機會想發展一下

92巴
平時會跑步同游水
鍾意出街，四圍搵好野食，如果keep住岩傾既可以一齊搵下好野食架
仲有我睇書睇劇睇戲，鍾意睇歷史多，其次係社會科學，哲學同心理學都會接觸下
歡迎絲打add我，希望大家可以長傾

]94工程巴 175
圈子細，想識下絲打

91巴 想識下女仔傾下計
因為身邊好多都拍哂拖 想識個女仔長傾或有緣希望有得一齊發展

利伸：正正常常

91巴，工時長人工低
除左無不良嗜好之外無咩可取
想識女朋友都無咩機會

89巴
鐘意健身
傾下計

放漏左

94 巴

返緊工，黎緊會再讀書
希望你add 我唔係淨係用黎做樹窿/ZIP 時間
唔係你問我答, 唔好add 完唔出聲
平時可以傾下日常生活野, 又可以傾心事, 開心唔開心都可以一齊分享， 派下腸咁樣
男女高矮肥瘦都無咩所謂
反正對話既quality 都同呢d 野無關

97巴 lol白金搵人打單雙排

95
樹窿，秒回
tg call, 攝時間，9up

純粹傾計，無意發展

97巴 poly 隨緣一留

89老絲
放假揾老野(巴/絲都得) 閒聊
單身但唔想拍拖住，心急拍拖可以Next
@Juzalife

94 M
Carpe diem. Work hard, Play harder.
Leo kidult, HK island resident
Hard-working slave working in Bank
Japanese cuisine lover
Amateur western food chef
Tons of interests but non of experts
Sporty but lazy, that's why watching on TV more than playing on the pitch
Add me to see if I can enrich your life

97巴
平時中意影相 玩下樂器
暑假苦悶想搵人傾下計
傾咩都得
最好就係絲打啦
啱傾會秒回

95 絲

行街行山 食好西都有興趣
巴絲不拘 傾下心事又得
最近睇緊game of thrones

與帥哥展開激情對話熱烈進行中

93 獅子巴

Just a tree hole and listen your story

96巴 水瓶
低能 痴身
好撚憎人藍剔同淨係覆emoji
想識個至小真心同長傾到既人
識一兩個就算 想深交廢事分散專注力

[member]96巴 水瓶
讀緊Year3
鐘意做運動又鐘意摺係屋企睇劇睇動畫
唔介意人藍剔同淨係覆emoji
大部分時間會秒覆，歡迎搵我攝時間
TG: A230023

96巴
想理解唔同人既心事，同世界觀

91巴
想揾人吹下水 hea下時間
鐘意唱歌聽歌睇美劇西片，有打LOL，9up，派膠
傾乜都無乜所謂，想揾一個9up能力強嘅吹水 愈搞笑愈好。
有心傾就ok...

97巴
廢青求吹水

97 巴
追到最新果集game of throne
有無絲想一齊開心些牙

96巴 單身、健談、正能量、外向、隨緣

97巴
秒回到訓著

紅巴訓唔著招絲長傾

93巴
識下新朋友

97巴
鐘意運動.健身.唱歌
咩都岩傾 有心事搵我~

paulalaland

想識個朋友

86巴 180cm 單身多年找絲

95巴 想識多啲人 秒回

95年巴
世界有好多寂寞人
希望以心連心, 交換心事
每一日盡量陪住大家
等你同我都無咁寂寞

98 巴 行山 跑步 食嘢 睇戲

90巴
172cm 廣告業
住北區 鍾意睇戲 周圍兜風 同搵好野食
同前度散左後2年無拍拖 無左個感覺

97巴打 平時鐘意運動 訓下懶教
想識啲新朋友

D風吹到fung fung聲，瞓唔到，好驚 有冇ching未瞓陪我傾下計

絲 96

Tg: kabukibrush

90巴，秒回訓唔到

想搵個氣場岩既絲打

95
同過幾個絲吹水 都話有幾十萬人add佢地
keep唔到同少數人長傾
所以索性我留tg等女加好過

for絲:毒舌 唔會見你就女扮聖人 會比你知道男人真正想法 包你對我冇幻想
for巴:大家好兄弟唔洗多講

歡迎將唔開心既事講出黎比我開心下

打風留名 禁止傾感情問題 a0毒撚唔想再見到D有戀人叫埋D有戀春
歡迎巴絲

95 絲
食野 行山 睇戲
其實係自從grad左 出黎做野
就覺得好難識人
所以想搵岩傾既人

亞洲線上首個最多嘢講既帥哥

91 行山露營影相踩車
睇書睇科幻片打機飲咖啡

好普通既巴打

93巴
自從返工後就好難識新朋友，連異性都無個
鍾意行山，旅行，潛水，影相，睇戲，飲酒
其他都可以傾一餐

八號波r水吹～

93雙魚巴，鍾意行山，睇戲同影相，希望找到個啱傾的人

91巴

工作關係長期唔係香港 好鬼悶 想搵人/group傾下計
鍾意睇美劇 得閒彈下結他咁

估唔到真係有人陪我傾計 歡迎add我
再黎 打風冇野做

94巴 讀緊U 有心岩傾會長keep
咩都傾得 讀書/番工....etc

98巴 會彈電結他 打籃球 打lol
想搵人長傾 多數秒回

97工程絲 主要想識差唔多大既絲 都歡迎做緊工程既巴絲傾計

96巴 好痴線好弱智 有緣入黎做個朋友
唔好突然消失就得

add人前請善用起底功能

吹水
95巴

99巴 希望可以識到新朋友
我興趣係 睇波(足球) 打機(PS4 switch 手機) 睇下動漫咁
希望搵到有共同興趣/話題嘅人長傾
另外 想搵南區撚 一齊打籃球

27單身巴打
正常樣,180CM
中意打機,睇戲,睇電視劇,睇動漫,行街,跑步,上連登
想識絲打,走肥,正常樣

89肥巴 天秤座 單身
鍾意動漫 睇電影 畫畫
勁鍾意去搵好西食 睇靚風景
閒時會化身偽文青去睇展覽 扮創作

搵單身絲打長傾

@Hellomeow
95絲 淨想傾計識朋友，無意發展
但唔想同細自己太多嘅人傾

尋overwatch機友，一齊玩

96巴

返緊工秒回
搵人派下膠，傾下電影音樂消時間

呼叫豉油專家

"93淫巴搵淫絲傾偈搞野
同過人妻SP 所以大過我既都冇問題 反而有時仲正
有興趣就TG

愈來愈曲

"93巴
正常樣 中等身型
15cm尚算粗
精通各種體位
基本20~30分鐘1劑
需要3~5分鐘回氣
暫時1日最多4Q

91巴打
中意打機（呢排小左），平時會睇戲，煲下劇，睇動漫，主要想搵人r水吹
巴絲都得，大部分時間可秒覆

好悶，豉油專家，俾個tg share下狗公對話
揾你d代post分身唔見你

開post整合喇

整合多陣先 太大量 如果有厹想道歉 就email去上個email 既往不疚

好猖狂

92巴打，獅子想講廢話

傾計

90

250

有冇音樂撚 扮工撚吹下水

想看嗎?

是油勁

求對話圖

97巴 運動有玩籃足排手
興趣都幾廣 特別鐘意煮野食
歡迎巴絲傾咩都得

96巴，鐘意影相，有時行下山同gym

96巴

你搵我傾就一定會傾落去, 唔會睇有J無J有相無相

94巴 184
護士學生
鐘意打壁球
屋企有一隻養左八年嘅poodle

希望搵到
都係醫護界嘅
有打壁球嘅
或姐有養狗嘅傾下計
交流下

鼓油放過我ok?
唔好爆我啲對話圖thx

97巴

想搵絲傾吓計

放過me too, pls

Ok email id比我

97巴 升Year3
鐘意踢波睇波睇戲打機

97巴
盡量秒回到訓覺

95巴
鐘意gym 畫畫 睇書
食好野
想搵下絲打傾下計 周圍搵野食

生活不如意 安靜開吃吧

長傾秒回
98巴
有冇淘P巴打一齊健身

Telegram Web死左? Connect唔到

connecting 十世

94巴

聽日又要返工夜晚秒回

98高巴 engine yr1 鍾意踢波 幽默 樂天 但不時會好down 一齊傾下

Tg:

95巴打
講下你既夢想
同你人生行既路

有冇人

負能量發放區

94巴 岩岩大學fg 開始番工
平時鍾意做gym游水行山影相，單身左幾年，想搵到另一半
tg: ufcfan

96雙魚巴 好悶 歡迎搵我吹水

97絲

吹下水傾下心事

96巴 9up秒回

多謝巴打，原來唔係我問題

97巴打 平時鐘意運動同宅喺屋企
想搵啲新朋友長期傾計

96 屯門人 喵~
TG : @Applepie12345

93巴 想識下朋友 順便........

同 agoda 酒店
只需標價加稅後既8折

96巴 男女都冇所謂 有水吹就得

23歲巴打
仲讀緊書
有養貓、識影相彈琴畫畫，咩都想知道下咁所以咩都可以分享下
會打下機、睇下動畫
玩既時候好玩得，認真既時候好認真，但平時比朋友話都係斯斯文文青靚白淨咁
不煙不酒不粗口
希望可以識到你

86巴，有乜傾：
扮工 / 人際 / 心事 / 時事 /
睇波 / 睇戲 / 駕駛 / 9up
(啱傾就傾，唔駛特登諗講咩)

非秒回，年齡不限，巴絲不限(非hehe)

平時鐘意打籃球，gym

就grad 有時去飲下野咁🍻

無人敢係到招sp 搵水泡啦?🤔

97巴 英國JJ

final year想識下人 傾咩都得
玩下耳機 影下相

巴絲welcome

web版係咪死左?

94巴打 港島人
平時吹下水都得，鍾意唱K有興趣可以一齊join

92工程巴, 行山, 跑步, 影相, 快回
求絲, 有仔,收兵勿add

YES 超on9以為自己部機出事，因為手機版用到

connecting

97 絲
得閒就吹下水

唉

95絲
得閒就吹下水
@alice3163

97 9upper巴
鐘意睇文史哲書，電影，書法
行山，踢波，踩單車

96 巴
秒回 痴身 煩膠 低能
受得住先好add
想搵個至小長傾到 唔消失既人

97巴
如果有絲打想搵宣洩或者發脾氣嘅對象歡迎嚟屌柒我

98巴

咩都吹下

97巴
成日都好無聊
想搵人吹下水
同埋識下D女仔朋友(本身無咩朋友)
本時都係做下運動打下機
好少行街睇戲食飯

99巴 180高
有做開運動
普通身形
想識絲打
出下街睇下戲
可傾下計先

90 巴
搵人吹下水傾下心事 SHARE 下冷知識俾你

97巴 好眼瞓
你都好眼瞓嘅就入嚟一齊瞓覺

有人可以讓我喜歡一下嗎？

未瞓就吹下水啦

94 港島巴
最近努力做gym 想一齊運動都可以
前路茫茫 希望識到唔同既人 擴闊下視野
獨來獨往 做補習老師 時間幾free
鍾意聽歌 edm jazz 咩歌都聽 最近迷緊法文
歌
咩野都會試
最近想讀多啲書 提升下英文咁 一齊研究下都得
準備緊讀多個學位 （it / law)
鍾意睇足球 飲下酒 唱下k
（特別想識執屋既朋友 我想搵人教下我 一個人住 屋企亂到唔想住）

同埋我係捧阿仙奴

節哀順變

95巴

無論巴定絲 巴扮絲定絲扮巴 有icon定無icon 無頭東宮定無相神功都無所謂 只係想搵人吹下水 天南地北乜都可以講(如果我識嘅話) 盡量秒回

純粹想搵人吹水 唔會約出黎

93靚仔巴 貓奴 廢J

想搵絲長傾

87巴 旅行痴線佬

Tg:
97 巴 誠心搵人傾計，咩都可以傾，唔啱傾到啱

90巴

職業級夜鬼

午夜秒回，歡迎放低心事，R水吹

93巴 初戀比人帽左兩次 而家搵緊野工 毒撚性格
興趣係打機（打LOL)早幾日玩返pokemon go 得閒鍾意煮下野食煮下野食識煮飯煲湯 整甜品同煲涼茶 想識多啲朋友 巴/絲都無所謂 最好絲打啦 因為無乜女仔朋友 睇到就會秒回

96 水瓶座巴打 澳洲jj 巴絲不拘 利申：非gay

鍾意彈結他/寫故/畫野...其實都幾百搭下
當識個朋友又好點都好 啱傾就長傾啦

除左訓教/上堂/tg冇彈通知 都一定秒回

放棄佢啦

94 A0 巴搵女

95巴，岩岩番工，好悶，
想搵人秒回吹水

Ps.唔係住係shaukeiwan

傾咩都得，有煩惱可以搵我講，
最鐘意聽故事，當然我有都會同你講
巴絲皆可

扮工時間長9UP

94巴 扮工秒回 求絲

吹水grp

希望有人搵

巴打 想搵人傾拍拖既心事

26巴 夜訓 扮工 悶就吹下 乜都講得 唔怕做樹窿 巴絲不拘

94巴打
呢排有啲心事想搵人傾下
同時都好樂意聽返你講野
會盡量覆快啲

92絲 巴絲不限
你有心事我有心事區
乜都可以吹 求消磨時間

(謝絕狗公 謝 )

91
吹EDM水 & PUBG

啱啱被我利炒4球

琴晚輸4k

90 工程巴 , 雙魚座

咩都講嘅，多數時間可以秒回，可以盡情放心傾訴
唔好介意我講粗口

睇戲，漫畫，打ps4 , 整野食都鍾意嘅

始終都係無人搵

識左好幾個絲打
幾個都話呢個po既巴打好變態
人地無再覆, 夠膽死打論文咁比人問點解唔覆, 仲鬧人
仲要好多都係咁
笑到癡線

唔識自動收皮既毒撚真係好可怕

91 巴

秒回 / 9up / 無聊

post對話圖

唔好撚擺我出黎啊

97巴 有故事的人 好夜都唔會訓（5-6點）

93 巴 乜都可以傾 可以長傾 巴絲歡迎
Tg:

94巴 想揾人傾下計
有正當職業 放假鐘意去食好西周圍去咁
有時冇野做會做下pt的士狗
游水潛水踢波睇下足球
鐘意車 電單車私家車都啱
返工全男班 想識下絲打 當然巴打都可以

死左都想知死因嫁

係咪叫gxxx?
都有絲打同我講過

30+ 巴來此留名

有人好過你囉 有咩好問

92絲
無聊 / 9up

人地都已經殺咗你
你認為佢會花時間俾原因你?

死左就算啦 問黎都曬氣 死死下就慣左

一係覺得你唔好傾, 一係睇左你頭像...... 明啦

97巴，扮工中
就黎開學
黎緊星期四自己去台北玩4日
巴絲想吹水可以搵我
盡量秒回

97 巴
咩都識啲 咩都可以傾
每個人都有自己嘅故事
純粹想聽下唔同人嘅故事
盡量秒回

99絲
想搵人傾下計 大部分時間可秒回

[quote][quote][quote][quote][quote]95巴
傾咩都得（只要我答到就可以）
可以做樹窿/搵我打機
Ps4/Lol都可以（唔好怕我雷就ok)
歡迎各種唔同的人

29巴，想找絲打長傾

90巴
172cm 廣告業
住北區 鍾意睇戲 周圍兜風 同搵好野食

96巴 肥矮柒巴 秒回 處女座

PS4 Switch

九龍灣jj 機場返工 放假鍾意周圍去 食好西

97
秒回

99 retaker 想搵retaker 絕對唔會秒回

與紋身撚展開激情對話

96 巴 repeater 白羊座 非基 不傾淫野 chat only 巴絲都得

95絲 想問下有關working holiday 既野
或者傾下計都ok

隨心傾 任何野都可以講

SCANDAL

98工程巴
鍾意彈電結他 打籃波 打lol
好得閒冇野做 可以秒回
whatsapp好似壞左 唔知telegram有冇壞呢
想搵人長傾

96巴，會彈吓琴，得閒傾吓計

96 只做樹窿 有負能量請盡情釋放

95 絲 無聊廢up下
@hknerd

97巴
Chat only
鍾意做gym同唱歌

96絲
想搵人吹下水
太on9唔會應

95巴，9upper
就開sem 想搵無聊人吹下水
job interview 前唔想成隻豬咁見人
所以減緊肥（hea 底），歡迎運動撚鞭策我
中意聽人講野，可以做樹洞
興趣：煲劇，睇戲，睇書

97年，絲
玩開cosplay

有車開衫仔，呢排想搞手作網店
有興趣搞手作可以hi下我

你個user name正D

00絲，就黎DSE,想搵差唔多年紀既巴/絲一齊傾下計，最好係97-00！

97 179巴 yr3生活乏味等開sem
有打開波同做gym
鐘意出黎飲野
剩係想識絲打

95巴 大學生 173高 樣中上 做開gym 有身型

96巴
kpopjj
R水吹

R水吹水群組

97 巴 獅子
想搵人陪下

宅絲
歡迎25+以上比我更宅既巴絲tg我

27單身巴打
普通正常樣,180CM,為人專一。
中意打機,睇戲,睇電視劇,睇動漫,食野,行街,跑步,上連登,唔煙唔酒。
想識絲打,走肥,正常樣

成日出街都係見到情侶成雙成對，我都想認真識個女朋友,唔想再一個人

94工程巴想識絲

89 巴
聊天吧

ID:

絲打 已在社會大學 想識下朋友同好吹下水 食下飯

97巴
R下水吹

23絲 真係會有人搵咩
想練吓英文 可以用英文溝通最好
但中文當然冇問題
但我好易end topic... 成日唔知點覆人

92巴 試下係咪真係會有人add

93巴 歡迎交流發達大計

唔好睇下面

同 agoda 酒店
只需標價加稅後既8折

98絲 想聽多啲唔同職業既人分享
巴絲不限 最好會一開始講自己年齡同係咩職業先 自問自己份工特別既 不妨搵我鳩吹下 唔好介意我麻甩就得 tg:yesiamrubbish

97巴 傾cult野

SILENT SIREN

99巴
啱啱分手求屌醒

97巴
想睇下係咪真係有人搵

傾到訓著

94 巴打 揾人吹下水 做下運動 影下相

84巴，超宅宅男
想搵人聽下我呻下工作上的苦與樂，當然你都可以把搵我呻，巴絲都可以

95巴

運動愛好者 🏀
就grad

落bar飲下野咁

1001

96巴 190
最近負能量好高 又失眠
想搵個人長期傾
傾乜都好動畫又好 廢up又好 歡迎巴絲
秒回

95 巴
人生在世 總有多少遺憾
歡迎留低難忘經歷

95巴
傾咩都得
可以做樹窿/搵我打機
Ps4/Lol都可以（唔好怕我雷就ok)
歡迎巴絲

96絲
係外國讀書個圈子愈來愈細 想識下巴絲傾下計

94絲 無聊傾下想識女仔朋友
[url]t.m/sleepingsheep[/url]

瞓唔著

1001ing